建制狗做野，緊急，佢地想搞事

幫手救命